請問依家出面啲重用口罩係邊到買最平

Log on 有一袋三隻要58蚊，重有冇更加平既地方有得賣

尖沙嘴Donkidonki賣緊3x一包

謝謝你

長沙灣30以下

垃圾比大陸人買野既藥房 26蚊

鴨寮街$2X包
灣仔道萬豐家居百貨$1X包

Sasa 3x
一田30-40

如果你講pitta mask
普通藥房已經有 38蚊一袋3個